啲AAPL TSLA po去哂邊

過氣股
依家緊係炒nio

Pton

不問價All in

廢老股

咩年代 仲炒aapl tsla

呢隻真係可以不問價